{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47610&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉욜로스파펜션"
    },
    "text": "ルーフトップ展望台と個別スパを保有している宿です。 スングッ海辺は車で8分、鏡浦台は車で40分、正東津は車で8分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 宿の全室禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、階別に共同バーベキュー場があります。 ザイグルを利用する場合、個別テラスで利用することができ、利用時間は7:00~22:00です。 バーベキュー料金は炭火を利用する場合、2人~3人は25,000ウォン、4人以上は30,000ウォンです。 ザイグル料金は20,000ウォンで、人数に関係なくご利用いただけます。 ただし、全客室内でザイグルを利用してバーベキューを行うことができ、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどこですか？",
            "answer": "当宿はスングッ海辺から車で8分、鏡浦台から車で40分、正東津から車で8分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿の施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "当宿はルーフトップ展望台と個別スパを保有しています。また、共同バーベキュー場とザイグルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当宿は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、当宿では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、当宿には炭とグリルが利用できるバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は炭火を利用する場合、2人~3人は25,000ウォン、4人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグル料金は20,000ウォンです。人数に関係なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超える場合は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿の施設や設備の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿の施設や設備の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹などを使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿の料金や施設についての情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の事情により情報が変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 519
    }
}